點 解 仲 未 有 人 報 證 監 拉 鳩 咗 麵咪媽 佢？

螞蟻今伏｜H股被「麵神」祝福後即煞停 麵咪媽：「⋯⋯」

痴撚線架？！
咁都燈到？！
我就唔信喇！
佢肯定係Goldman Sachs 或者中資券商 d 極高層！
擺到明係偷步披露敏感內幕消息

痴撚線。
真心痴撚線。

*****

螞蟻A股煞停，日前表示「all in 炒螞蟻」的麵咪媽最新接受本報訪問時表示：「我都唔知點算😑」

不過呢招高招
害死哂班抽股紅底 同 藍屍

睇撚到班牛牛撚互幫就眼火爆

Hahahahahahha

拉！？？

美國阿傻嘅人嚟㗎！搞鳩香港金融體系

侵

邊個係阿傻

阿侵

牙侵 遲d 會唔會正式宣布麵神做佢對付香港金融體系嘅幕僚

笑撚死

上到既🤔

........

神只有一個！
唔到你唔信！

拜登

俾一兩百萬麵神買牛證就搞鳩掂成個香港恒指

因為佢係藍

有食過都知係藍

Whats happened has happened.

到底咩人先知 Tesla 配股 油價負數 螞蟻上唔到巿

我個post 已經寫咗
佢真正身分係 GS 或者中資券商極高層

有無追過post架？有人講過的

你真心咗

放心
今次咁揚
又登報
好快佢會俾人秋後算賬
我地要珍惜麵咪媽

麵麵

I have one word for you, Tenet.